唔想返office，好想一路work from home落去

大家咁話啦

好快第四波, 等下

x2

why ?

我都係
自從冇咗wfh 之後返工唔知點解比以前辛苦咗 個人易攰咗
好想永續home office

一諗起仲有幾十年要返工就覺得好絕望
要面對住工作上無窮無盡嘅挑戰同辛酸

從來無ho過
所以一路都咁辛酸